表你老母白咩?2018

表你老母白係新一年同大家打個招呼

我老母黑左你都知

莫非你就係我老母?

肥絲冷靜啲啦

肥絲

巴打

你好呀力神

Lm

可以傾下計?
TG?

你留俾我，轉頭搵你

你好呀！我有睇過你既單車上廣州貼架

姐打羅夫:

binccccc

過左聖誕少左人叫春

唔好飲咁多酒

鞭屍

回歸喎

有鬼用咩？拍烏蠅

咁耐冇新post，啲人鬼知表你老母白係咩
Po返你篇勸世文先

老老畢畢,除左d收兵港女有得係朋友面前威,拎d兵仔著數之外。一般女仔都相信感覺,你地有咩吸引到佢,相處耐左覺得係時候進一步就自然會發生。但你地根本毒拎到連埋身傾計都唔夠膽,又捧到條女上天女神咁樣,咁條女點知你適唔適合同你一齊呢?
到你貿然表白果刻,拒絕你又話人地絕,拖住你又話收兵,派咭又話以後唔知點面對對方。好心啦!毒拎成日就淨係識叫春,淨係識用自己角度去諗野。寧願用咁多時間叫春都唔去增值自己令自己增加吸引力,都唔去識多d人,識多d女去了解下女人點諗野 呢個世界就係咁現實架啦!你身邊越多異性,緣份到來拍到拖既機會就越大。

唔好問我邊度可以識到女呀?用下個死人腦啦!連諗方法都懶,不如個天跌條女係你面前好唔好?幫埋你溝扑埋先送俾你又點話?
咪拎再成日叫春咁off咁浪費時間啦Hi燒味!

舊登開咗filter
唔好問候家母

飲啦柒頭

嘩，除左講多謝真係唔知講乜好

咁你回歸重新開過表你老母白post啦

試水溫咋，未正式回歸架
睇緊反應

binc

宜家啲人鍾意自己開post叫春啦 仲點會入嚟
btw binc

時日太快，叫春的小孩一晚長大

btw,你
最近還好嗎？

留名

全部都係留名

個post開到而家一個case都冇

學樓上話齋，真係可以摺埋

以前咁多個post 如果有追哂都實有個同自己case 相似啦 btw 多謝多次紫巴 追post 學左好撚多野

多謝晒你

你呢個名我好印象深刻

咁得閒上黎吹下水都好啦

鞭屍佬唔駛鞭啦！呢度咁耐都唔發巿
應該個貼已經俾時代淘汰左

早排其他post 都見到你啊 我是紫...

上次之後就覺得冥冥中自有安排 因為咁識多左好多值得識ge 人又開始識欣賞好多野 都無咩遺憾/後悔

隨緣啦唔洗咁灰既 飲啦

有啲熟面口既都少左上感情台 新人又唔知呢個post做乜鳩

bjnc

咁就好啦！既然咁我都功德無量啦！

鞭埋今鑊收皮

咁你有冇追過舊post?

我仲係CD rom嗰陣，有追過一排表你老母白
嗰陣絕粹好奇你同其他巴絲做乜鳩
但係追完post到依家仲係A0，但係我享受

乜野做乜鳩

同埋你點享受?講多D

有冇傳送link 追番 想跟大師學野

睇住呢個先,呢個係第一輯第31個POST,第一頁有之前30個POST既LINK,夠你J一頭半個月

第一輯共36個POST
由2015年5月到2016年5月
總共373日每日都風雨不改
慢慢睇

好 唔該曬 慢慢睇先

即係睇你同其他人會畀咩意見去幫嗰啲有問題嘅人
係我講得1999

堅係1999

lm binc

如果有人同我講而家兩登已經唔再需要呢個post,我只可以話已經時不我予

昔日第一個post

重建呢個經典系列 ？

我都好想
但話明係經典
點會咁輕易可以複製到?

bin c

連表白既機會都冇

點解冇先

前幾日約佢第一次出街
因為本身番工識，都係表現番番工時傾計mode，有傾有笑啦
但出街後whatsappp開始冷淡
hea到我都唔識回
諗左好耐仲傾唔傾落去好

你覺得佢係忙
定真係覺得同你出街沒趣呢？
有時女仔係會覺得如果同你出街悶
又或者無癮既話
真係會冷淡唔定
你不妨回想下當日有咩細節位係可能令佢冷淡

可能我抽水笑下佢
佢就笑住話你好煩
佢有講過三年一個溝
我whatsapp問番佢覺得我地有冇
佢冇答我

咩野三年一個溝？

一個溝既意思係代溝?
如果佢係果隻人地讚就得俾人笑就話你煩既女既話
就真係你溝埋我果份

係代溝
其實大家都係講笑咁姐
可能佢覺得我唔夠成熟穩重
依家都傾到冇曬方向
都想放棄下

如果覺得真係冇曬方向
甚至都冇曬感覺既話
放棄都不為過
去尋找你既森林啦！

唉
一樣情況
出過幾次街
冇拖過手 當係大家了解
其實可以keep到幾個鐘都冇deadair
但好似悶親佢咁

好耐冇遇到一個我咁鐘意既女仔
但係緣份既野真係控制唔到

終於回來了 知不知道我等了你們有多久？

吓?你真係有等架?

原來係咁
咁你之後有冇遇過其他令你再次心動過既異性?

我好明白
其實一般男仔溝女總會遇上過最少三幾次食檸檬，又或者唔知點做不知所惜
最後白白流失機會既情況
呢樣野我好清楚
最慘當時做為當局者係完全諗唔到可以點做，問又問唔到
最後發現原來當刻錯做漏做左好多野
但知果刻已經係事過境遷無力回天
唯有當係日後人生寶貴經驗
等再有機會黎時唔好再重蹈覆轍啦！

咁無辦法啦!唯有擺係心啦！既然佢唔避你既話，維持現狀都係好事係咪?

同過條女單獨出幾次街 但啲人問起佢又話依家冇對象 係咪fdzone左屌 唔撚想晒時間

我都唔知咁係咪好事
有時候覺得做朋友仲好
有時候又會好唔開心

出過幾次街唔代表係當你對象喎ching
咁你同得佢出街
你地有冇咩曖昧過
又或者互相有當對方既對象既諗法先?

其實有時太親密
反而仲比較難以表達內心
當然我明白始終係唔甘心會覺得有種遺憾
但世事豈能盡人意呢？

咁姐係fdzone啦 唔晒時間啦屌

隨緣啦師兄
好多時候你地接觸交往過程中
你吸唔吸引到對方
然後生出情愫你係會感受到
好簡單例子
曖昧往往就係未係情侶身份而做出多數情侶做出既行為
例如好多時人地講既互相道早晨或者叫對方起身
每日關心對方做過乜野去過咩地方等等
再加上適當既flirting之類(當然唔係互叫bb咁噁心啦！ )
呢種情況就係曖昧
然後搵一個適當既契機走埋一齊
例如好多師兄講既搵機會拖佢手之類
呢種就係真正既表白
係互相表明心跡認定對方係你既另一半
而唔係表你老母白了

我都明有時知己同情侶既界線真係好模糊好難界定
但如果你覺得佢都想跨出這條界線既話
咁先考慮一齊啦！
但如果你而家想斬既話
除左不捨外
我想問你享受而家呢段關係嗎？
抑或是覺得壓抑好想擺脫呢？
我諗當你捫心自問完後
就會清楚自己既路向架啦！

多謝你開解我 不過小弟知自己係矮個堆 而條女應該鐘意高既男仔 我諗佢都係當我一個熟啲既人

如果係咁就將勤補拙啦！
好多女仔都鍾意叻既
有自信既男仔
邊個話矮唔可以有自信?
你睇下郭天王幾多女埋身?
所以呢個世界個個睇低你唔緊要
最緊要唔好自己睇低自己
咁就神仙難救

咁你幾時帶我見見剛認識的她
等我俾意見你

我地一切安好，勿念

邊個話圈子定死架?
你唔跳出自己舒適圈既話
當然固定死左啦！
當然，雖知道傷心總是難免的
但如果你覺得真係浪費唔起個時間既話
忍痛斬斷都係一個無可奈何既做法

你有咁正面既思想的確係好事
有人話過搵一個真心既知己
係比起搵一個情人更難求
起碼唔會需要經歷情海翻波
反而更會細水長流
因為知道自己既角色位置
所以佔有欲唔會亦唔可能太強
咁先可以企係適當既位置去睇清楚你倆既關係，反而會更珍惜，認同嗎？

咁你之前做漏左咩？

以前試過去完街返黎唔識問候
亦都冇為意過對方想要d乜同埋對我有咩期望
最後機會溜走左

鞭屍佬呢？

約出街
畀佢用慳錢做理由拒絕咗

你話你請佢嘛傻豬

咁我覺得又唔好咁chur
佢都用d咁嘅理由去拒絕你
就等下次啦
可能未啱時機啫

係啦！
佢拒絕得你
可能真係好多唔同理由
你要搞清楚先得架

可以請 我有乜所謂
之前出街 佢買嘢 銀包擺咗喺背囊攞出嚟好麻煩 話幫佢畀住先都reject

梗係啦大佬
你諗下如果佢無啦啦接受你請
你會點睇佢?人地會點睇佢先?
你有冇諗過佢角度呢？

我就係明白 所以我冇講話我請
之後話題轉去第二度

又話收山？唔洗湊仔？

我就覺得唔係個個女仔都諗咁多 可以叫佢下次有錢請返你
不過你有你道理 唔請好啲

本身出過幾多次街 識左幾耐？

reject

下?你追緊post?

我話有朝一日會復出嘛
大個啦！可以花少好多心機

咁似乎你真係做左工具人啦！
如果對你有意思既話
斷無咁樣用咁多理由拒絕你
move on啦師兄

Lm 之前成日追

咁佢有冇察覺到你呢種內心既燥動?

噢

咁點解會話跟不上既

睇完啦！我好細味緊你打既野
亦都係腦度構築你地既片段
我諗我都好明白佢
人就係咁衰，越係身邊既人就越唔在意
所以佢會唔記得曾經應承過你睇展覽
(呢樣野我自己都要打籮柚，因為其實我自己都係咁 )
所以你正日生日你在意佢一句生日快樂都冇，我諗佢都有補救
而佢即時推班朋友就已經證明左呢一點
你地而家呢種關係我諗佢已經進入左習慣左你既存在，進入左舒適圈既一種惰性
佢會覺得你係唔係都會係佢身邊
仲乜仲要肯定個關係呢？
所以我覺得你要做既係慢慢做d令佢會在意既野
例如有意無意俾佢知你有其他男仔追，又或者俾佢知你欣賞某個異性之類
睇佢反應係咪在意先
咁或者睇出你係佢心目中既地位點既
不過你自己都要狠下心先得

有時唔一定要有既
制造假象是常識吧！

咁你係咪對佢有意思先

講多d黎聽下啦

咁即係水溫未到啦！
建議你除左學校同wtsap外
多d制造兩個人之間既特有回憶
做下功課睇下有咩你認為佢覺得有興趣既約下去街
培養下感情啦！

好簡單
你可以試下有時衣著上著得好靚
又或者只係影多d靚衫俾佢睇問佢著邊套去街好(咁當然唔係同佢啦 )
言談上講多少少你身邊朋友間既感情事
問下佢既意見睇法
令佢覺得你好似突然間圈子大左
睇佢會唔會緊張追問
其實都係好既方法黎

都算係既
既然咁不妨做多d
但唔好獨沽一味
始終女人鍾意驚喜同新鮮感
所以做多d功課
增加佢卜對你既好感啦！

如果佢都講到咁明既話,咁你都要諗下自己係咪繼續等落去啦
無既,你唔需要咁刻意去講,
有時講開朋友既野搵位提下啦

至於你話病左都無關心你既
我唔敢講佢係咪真係對你無心
不過你自己都會感受得到佢對你既感覺係點
係咪緊張你之類
有時都要冷靜咁觀察
見唔對路既話就要抽身
唔好搵籍口幫佢辯護啦
咁先係對自己最好既做法

哈哈哈
我諗佢好大機會係懶啦
下次試下扮到靚一靚
再叫佢幫你影
睇下佢反應如何啦

既然係咁我諗佢都未必對你太過緊張啦
不過唔緊要啦
如果你都好努力咁做過
而效果都唔太理想既話
你都無謂再嘥時間了

hi 紫巴

好耐無見

你好呀
我以前有無答過你??

無錯
繼續友達以上朋友未滿啦

紫巴，你終於黎左依邊開post

其實舊年我都有答過五個POST
不過全部都唔係我開
雖然都係表你老母白呢個名

原來咁
其實係有原因
呢系列係2015年5月初第一個post時
係本人深嘆當時充斥住要表白了心願或者唔好令自己後悔既post
但從來唔從對方既角度諗突然有異性對自己表白既茫然同不知所惜
可謂自私之最
有見及此我先嬉笑怒罵式咁出一個post去嘲弄呢種人
種之為"表你老母白咩？"
及後開始多人向我地請教愛情問題
又得山西絲打好用心既相助
所以呢個post可以連開36個成為經典系列
雖然已經轉型
但噱頭式標題一直保留落黎
轉眼已幾年
實在多謝大家一直既錯愛

我都無咩野留意有依個post，都係岩岩先至發現

低調嘛
唔需要好似以前咁應接不暇既

想請教下紫巴
我同個女仔出過單獨4-5次街
都淨係食晚飯
但全部都係我約
好少flirt 個d
同佢都傾到唔停有傾有笑
而且都有送過佢番屋企(到閘口)
假日就約唔到佢
因為佢習慣陪家人

佢平時番工唔用電話(忙/唔比)
一日齋上三四次whatsapp
換言之我冇見到佢既日子
就同佢講得幾句野
whatsapp 個d 更加係一日應幾句
但就會應番你講過每句野
約親食飯都出黎

想問可以點再升水溫
定還是應該放棄?

巴打same case here

睇黎佢既生活都幾繁忙
所以同你wtsap都只係你搵佢佢就覆你算喎
佢呢種女仔應該生活都幾多姿多彩
話唔定仲有正面既人生目標
所以你而家既角色都只係佢既好朋友之一 就係咁大把

所以你要係佢心目中脫穎而出
就要係佢心目中建立你既價值
令佢一諗起你，或者一同人提起你就會有相關聯想
即係點呢？
例如有人提起你，佢就會諗你係哦xx好叻果個嘛(xx可以係畫畫，音樂，總之係你會值得令人對你欣賞既野),而當你建立左價值後，就諗下點從呢d方面去sell自己，令佢對你引起興趣，再從呢度入手引起你地既互動，總好過次次都係約食飯無無聊聊咁升唔到咩溫
呢類女仔會鍾意接觸多d佢覺得值得欣賞既人
好多時男女之間既感情都係從互相欣賞開始，呢樣係真

咁間接即係可以下一個
大家都有工要番
唯一大家既假日佢都比左屋企人
想透過whatsapp 加分都做唔到
約食飯又只係得幾個鐘

係
呢樣係真
香港地生活緊張繁忙
好多時有時間都寧願休息或者陪家人
因為可以放鬆嘛
所以好多時d人寧願唔拍拖
怕仲要經營感情就真係負纍
所以你唔見而家坊間好多極速約會之類咩？
就係睇準呢種人年輕時因各種原因愛情冇著落
而到年紀大時開始心急
大賺呢種人錢啦！
只可以話個社會已經變成咁
已經唔可能實現到我地細個十所嚮往既愛情鳥

感謝你既回覆紫巴
真係答得好客觀同詳細
見到你復出真心好開心
其實我早排都有諗過及早抽身
無奈有時衰心軟
我都feel 到係搵下一個既時候

多謝曬你既支持就真
其實係前年五月當我宣佈唔再繼續時
我係講過復出無期
但其實呢兩年黎我自己都一直盤算緊幾時
到今年我發覺自己心理上已經準備好
就冒住俾人話姣婆既風險復出
唔再守寡鳥

其實我好想知紫巴咩學歷/做緊咩 講野有啖吐之如諗野又全面

求指教
識左個男仔一個月左右
差唔多日日都傾計 又會講早晨早抖果d
當中都有約過幾次出黎食飯 但係食完飯就冇活動
覺得自己都對佢有d意思
但係我同佢除左wtsapp之外冇加ig呀fb呀果d
好似唔係好了解佢
但係平時wtsapp佢又會同我講去左邊 做緊咩
究竟男仔會唔會同一個冇意思既女仔日日傾呢
但傾既時候又唔會有任何flirt既對話
好想知點樣可以同佢更進一步

我咩學歷?
大學都入唔到既廢柴一名囉！

真藍絲

講多句 前排知佢鐘意打機 我又想玩下佢隻game 係新手完全唔識既 之後佢知我都有玩 就成日叫我一齊打 又唔會嫌我廢 咁姐係點

你個名

我諗佢或者係已經習慣左你
類似一類兄弟加朋友式既存在
所以就會有你呢種情況唔奇
好多時呢種關係如果係異性之間既話難免會有一方會動情
就會好似你而家咁樣苦惱佢對你有冇意思啦！因為正如你講日傾夜傾
但又無任何調情曖昧既對話
難免令你會胡思亂想啦！
所以如果你想佢對你有遐想
甚至對你動情既話
就要了解佢心目中鍾意既女仔係點樣
而自己又做唔做到
總之就係改變佢對你既印象
令佢覺得你係一個可以追既異性
而唔係只係一個日日同你r水吹既"朋友"啦！

上面講左，當你係兄弟加家人
又或一個玩伴既形式既存在
就係我認為你係佢心目中既角色啦！

多謝巴打咁詳細既回覆
咁我依家應該點做去改變我係佢心目中既角色
應唔應該傾計時或者出街俾d signal佢？ 好苦惱啊

我諗你可以試下約佢出街時扮下靚
同佢傾計時講多d愛情方面既話題
講下自己對愛情既睇法係點有咩期望之類
睇下佢點回應你
如果佢肯聽你講仲肯發表下自己睇法既
就暗示下有咩地方好想去或者有咩好想做叫佢陪你試
制造多d你地之間既回憶先
希望可以慢慢升到溫令佢在意你
而唔再局限只係打機r水吹既情況啦！

好肯定你比唔少大學生更出色

明白！其實岀黎食過幾次飯之後佢都有keep住約我 話下次一齊去邊邊食野去邊邊玩 我都幾開心 但都係驚佢只係當我普通朋友

如果你一直維持現狀既話
可能佢仲比你更認為你只係當佢普通朋友
咁就一段大好姻緣擦身而過

多謝你讚
亦都好多謝舊系列以黎一直支持我同埋系列既支持者
老套講句
呢個就係令我想做得更好既動力

知道 咁我依家要做既係咪主動d約佢多d 俾佢知道我既感覺？

適當地主動啦！
你要俾訊號佢之餘
亦都需要俾佢知道你係期待佢約你
所以你都要做多少少功課睇下有咩有趣既地方或者活動叫佢陪你玩啦！
呢d先係增加水溫既好方法

多謝巴打！咁約左岀黎之後有冇d咩可以做/唔應該做 因為平時都係傾d好普通既話題 亦係0身體接觸 但我地講野都係客客氣氣 唔會好似佢同d兄弟咁屌黎屌去🌚

好難講有咩可以定唔可以做喎
因為始終人人性格同接受程度唔同
不過我建議你開始同佢講深入少少有d深度，可以表達自己想法既話題啦！
始終要了解一個人
冇可能只係風花說月咁傾下d生活瑣事或八卦話題就算
咁點知對方同自己夾唔夾同埋有冇火花呢？
所以你都盡量地表露下真我
唔需要客客氣氣咁見外
當然唔係叫你講野粗魯咁極端啦！
但起碼做返平時既自己
咁先可以互相了解嘛
唔係咩叫培養感情?

啲人開始走入嚟問嘢
幫你推推post繼續升溫，唔好畀佢停

多謝巴打 我會努力了

多謝你喎
除左多謝都唔知講乜好

推下 post

加油
我都等你好消息

講樣開心野你聽
隔離登有位絲打
佢當年係我舊系列早期時留過言
問點樣令日日同佢一齊相處既對象開口承認佢地既關係
當時我地都俾曬意見佢
不過佢都唔係好有信心
點知係兩年半後即早幾日
佢竟然同我講要結婚啦
對象就係當年問我時那位
所以有時愛情事唔一定只係充滿負能量
一樣可以好正面
既然咁樣，我地係咪應該要積極才對呢？

Lm 如果早一個幾月見到呢個post就真係好有用啦

早一個月發生咩事呀？

包膠
幫呢度注入正撚樣
呀唔係
係正能量唔該

好勵志啊 等我好消息

俾條link你
第二頁第一個留言

好耐囉 舊登個陣嘅事

點樣有冇機會，講多少少黎聽下

下個禮拜咁耐?
你做乜野咁忙呀？

係咩？咁之後你單case點呀？

無咩點啦 上年番嚟佢已經拍緊拖了

而家咪做好自己等下個對象出現咁囉

原來係咁
冇所謂啦！
緣來緣去好閒姐

好勵志

咁起碼唔係下下趕頭趕命下下催住話要走
仲肯一直陪你到打烊
都係一件好事黎

好耐冇貼過啦！

唔好拖咁耐啦！
等你開飯呀

紫巴，以前就留意咗呢個post好耐，一直都係睇，見開返就講吓嘢先

好呀！咁你分享下你故事好冇?

似乎當左你係老友知己喎
難怪你話冇機會講
I know that feel

咁無辦法既
你都唔會所有野乜都同朋友講啦係咪?
而且佢同朋友既對話同你唔同有咩問題呢？
人夾人緣嘛
唔通做錄音機咩

暫時呢刻係
但世事無絕對
點知日後會點呢？

點睇到?從佢同你講唔想拍拖住
但又經常同你講自己身邊既事就知啦！
加上你話佢係學霸果種
所以我好相信佢係真係唔想拍拖
但亦從佢經常同你講自己野呢度
而得出咁既結論
所以呢刻你就算做幾多野作用都唔會太大

岩啦！平常心啦！
如果真係對你有意思既話
點都會俾你feel到等你行前多步
就算點忙都好
又點會有而家咁樣hea左既情況出現呢？
好似呢個post尋日兩個絲打例子咁
佢地都唯恐身邊果位一直唔嗲唔吊驚做少做漏野對方感覺唔到
何來你而家佢對你咁既情況出現呢？

所以咪就平常心啦！
呢刻真係冇野可以做到

Nigga

啱，所有野都要嘗試
唔試過點知佢係咪會應約呢？

希望佢okay啦

無錯
如果對你有意思既話
幾忙都唔會幾日先一兩句

約冇問題既
肯應約就最好
唔肯就算唔好勉強
禮物方面小禮物就算啦！
唔需要太名貴就可以鳥

都可以啦！總之唔好太名貴

佢出再算

就係因為成日驚做漏野
所以好易會做多左

binc (待打)

岩啦！佢出再算啦！唔好搞到好似監人要先得架

岩啦！你既例子可以話佢知
其實佢真係擔心得太多

嘩竟然又有返 留個名先
之前叫杜小喬老公唔知仲記唔記得我
聽日得閒再包膠下近況

原來係你條粉皮
快包膠唔該

收下料睇佢對個男仔態度點
同埋個男仔既背景資料
同佢傾計時不妨懶係俾下意見佢
了解佢多d諗法先
收知己知彼效果先

你要做既係你除左話保持返做朋友既距離之外，就係要開始了解多d佢心裡面既諗法，例如忙緊咩呀，對身邊事物既睇法呀，對愛情或者朋友既態度呀等等！而你自己都要表現多d關心外，亦要表現自己認為吸引到人既一面，開始令佢覺得你比起佢其他既朋友唔同而係有過人之處，咁你開始個形象進入佢個心裡面，機會自然大增

就咁睇可能fdzone左

如果我地都呃佢 佢就更痛苦

唔出奇 我本身都係諗住做fd先

鞭屍佬唔黎鞭屍

同個女仔除左得返工可以講吓之外
冇咩其他話題/興趣
有時約到
有時約唔到
會互send吓啲覺得啱對方既野/好笑野比對方（唔密）

係咪可以收皮？

無共同興趣？

都算係，返工識
其實問過
不過佢hea過左個問題

可能打到有啲1999
補充返，唔係同公司
只係係同一個工作場合識
但係之後都有keep住出黎（兩個人/一班人都有）

可能都當你朋友咁 想進一步就要再了解下人喇

我都唔知可以點了解佢
Whatsapp 都係講幾句就off topic
佢FB IG又靜係得個ac 入邊冇料到

無傾電話或者一齊出黎無傾深入啲？

或者你可以提供素材都得既 可能講少少自己特別既經歷 見到得意野又影下比佢睇 再問下佢野 慢慢發掘下 如果過多兩三個禮拜都無料到就可以放棄了

要面對面ga了解呢d野，你可以同佢講你自己d野先通常都咁就開到話題，記住用李天命的思路藝術

睇完，如果佢話想了解多少少先既話
咁你咪趁呢段時間繼續升下水溫先啦！
既然你表完都冇抗拒你，仲繼續有互動既話
唔好心急啦！
你地有仲出街既話
就繼續了解多d先
你而家既情況係樂觀的
如果佢真係有咩顧慮而唔開始住既話
就嘗試了解下，睇下你可以點做啦！

其實咁既情況都已經過左半年🤦🏻‍♂️

出黎見果時都有用
不過同whatsapp 講果時一樣
除左返工野之外極速off topic

想傾深入啲關於佢就有啲時候開始耍太極

咁唔駛講咁多
佢都唔想同你有咁多互動
可以收皮鳥

既然佢肯同得你講既，應該唔會咁易俾人追走既，至於佢點睇你方面，就係你同佢接觸既時候，多d旁敲側擊chok下佢啦！
不過記住唔好太著迹

都係做朋友算了

似乎好難搞喎
咁多因素加埋一齊，真係向難度挑戰
我想問你地以前點樣有機會行前一步而最後因為你自卑而無疾而終呢？
我想知多少少當時情況
而佢既前度係你既呢單野之後既事?
佢地維持左幾耐?咩原因散令到佢過左年幾仲放唔低呢？
因為我諗佢話冇時間識新對象同太忙會唔會或多或少受前度影響
令佢話唔想拍拖會因忘記唔到而會累人呢？
好多問號令我想知道佢多d野從而可以知道點樣教你做

唔係既，咁既然佢話放唔低嘛，你可以問下佢究竟邊一段情令佢咁耿耿於懷，試下用旁觀者既角度去俾下意見佢，咁亦都可以幫你了解佢多些過去，有助增進你即關係架

明白曬，似乎五年前既感覺已經追唔返啦！ 加上佢同前度離合多次已經好疲累，所以我唔建議呢個時候你去做任何越軌既行為，因為佢試過被chur,同埋工作咁忙，真係需要時間療傷，所以而家真係完全唔係時機 我建議呢段時間你多少少留意陪住佢，除左令佢走出陰影外，亦都可以俾佢正能量。因為呢刻佢需要既係自己空間同埋走出昔日陰影，所以如果你係在意在乎佢既話，你都唔會勉強佢同你開展一段新既關係對嗎？

唔需要刻意去講d咩說話去安慰
其實你陪住佢俾下正能量佢開心返就已經係好好既治療劑
反而如果你成日叫佢唔好諗咁多就更會令佢再諗
所以你陪住佢既係幫佢擺脫陰影望向前路
而唔係一路提住過去既不快因而越吃力就越不討好

紫巴

好耐冇見你啦！
最近你病情點呀？

唔駛你自己主動開口約既
咁咪俾佢覺得你好似無事獻殷勤囉
你可以叫佢去多d地方散心，睇多d野
等佢感受下，唔好成日屈住係心
你叫佢如果有需要既就搵你你先陪佢啦！
仲可以講笑話要mon既你俾你自己既ig,fb佢mon啦！
雖然呢句純屬搞gag,但只要令佢可以扭轉而家情況，做又何妨

咁真係唔好刻意問啦！
怕會引起佢會覺得你想刻意知佢過去
唯有佢有意無意提起時先捉緊機會了解啦！
不過都係果句切忌刻意
否則佢以後就會唔肯講，就算肯都會不盡不實

明白既 有時差係上黎真係會好負面
不過我諗當時佢拒絕你既因素好多而家都已解決左
你可以俾佢知其實你係一直等緊佢啦！
不過千其唔好放負
要講都要不經意咁啦！
否則引起佢既厭惡甚至反感既話就真係會影響到你地既關係

明白
有時候佢工作壓力大 俾上司同事針對
是咪都用呢種方法
毒撚唔識講野 好差

所以你除左俾佢知之外，你自己都要衡量下咩情況下你都要唔再等佢抽身離場啦！
始終長時間既煎熬唔係人人承受得起。尤其是你地呢種無名無份既關係，真係諗起都會覺得辛苦

可以架，你要做既就係俾佢開心，帶俾佢正能量
所以唔需要刻意諗要做d乜，只需要俾佢覺得你既存在可以令到佢放鬆就可以了

好簡單咁問你
你對而家處境係享受定難受，還是無奈?

試下從朋友了解佢多d,然後搵機會同佢傾計果陣有意冇意咁講下佢既興趣，發表你既睇法，睇下佢點反應先啦！

由食左2次宵睇 佢都好似覺得我鍾意我朋友咁 但我其實唔係

如果係咁，你試下表現返多d對佢既興趣啦！雖然可以從你朋友度入手，但另一方面你同佢接觸時亦可以講多d自己野俾佢知道，睇下有冇互動先

我都明
如果係咁你不如試下俾返多少少時間做自己鍾意既野
例如約下朋友，又或者搵時間做d一直好想做但因為種種原因做唔到既事
放鬆之餘亦可以從中去諗自己同佢既關係
係值得繼續拉鋸，定還是有個了斷

係咪唔好成日搵佢 等佢主動?
即使佢搵我都係多數講正經野或者傾心事多
btw多謝巴打指導

係啦！不過其實唔需要刻意話邊個搵邊個既，有時你覺得有野想講，有野想同佢分享(無論係見聞定諗法都可以)
因為如果剩係講正經野多無錯係可以令佢有個宣泄渠道
但有時除左咁樣之外都需要可以講笑可以玩可以吹水既對象
有時氣氛係會受感染既
如果你可以做到呢一點既話
我諗佢都會有同你更好既互動可以將你地既關係更密切一些

正如之前答你
就係因為習慣左日日都msg
令佢進入左一種慣性既舒適圈裡面
而男人就係習慣性勁重既一種動物
佢地往往唔煮到埋身真係唔會去改變
所以我之前先教你d方法例如制造假象之類等佢有不安感
雖然佢口講同行為都好似唔在乎你既存在
但若果你真係付諸行動去打破呢種局面
例如刻意唔同佢msg,故意做到無黎搭霎咁唔俾佢知你做緊乜同身邊發生緊咩事等佢緊張
從而審視同你既關係
否則就只會無了期咁落去

既然係咁你仲一直係佢身邊?
你係唔甘心佢一直唔重視你想改變佢
定係已經連自己習慣到都自拔唔到?

你係同佢呢段似有若無既關係裡面你有咩期望?定係打算有日混日，但仍然都期望佢會重視你呢？我諗你除左唔開/甘心外，真係要捫心自問下心底到底想需要乜啦！

你諗埋一邊尤自可
最慘佢又唔知
又同唔到身邊人講
其實可以好多解決方法
不過你情況我都唔想見你繼續原地踏步
但都要你自己狠下心先得

好多解決方法

pish

但有時怕煩親人
不過都會試咗先 唔想後悔

我意思係話
除左離場之外
之前同你講既方法都可以一試
好過而家乜都唔做只係sad就

星期日去邊度?
係咪約左我?

岩啦！俾心機吧巴打
等你返黎俾好消息我

承你貴言
btw非巴

一時講慣左
自隊半打膠先
BTW,好奇一問
你地幾歲?

25了

我會努力試

明白
好啦！等你返黎滙報

你都係
等你好消息

去郊外做咩?
打野戰?

好

都叫穩定，但做咗白老鼠試口服藥

試完效果點呀？有冇咩副作用?

仲係高登時代果位？

對，我仍然是我
巴打有咩指教?

野外露出

肯定凍到你嘔

紫巴好耐冇見
Btw 有新女

hello你好呀！
我以前係咪有答過你?

人人諗法唔同
好難一概而論喎

少少脫髮 痾 仲有懷疑m 唔到

下 唔會內分泌失調卦

都係想同你打聲招呼
兩年前我搵過你
斷斷續續搵你半年有多
但以前D野就唔再講

我會有新發展
但感情都仲係一片空 而且無心神去諗呢方面
最多約女仔食飯 只係純粹交流做朋友

明白啦！
但容許我好奇下
可唔可以講我知你舊登係咩名呢？

係
不過我改左名

咁你不如分享下你同新女既故事好嗎？

借問聲你都係女

你既情況同上面有相同之處?可唔可以講多少少?

唔一定係鍾意 但好感我覺得都一定有

如果你話識左三五七年好熟既就九成係好朋友 唔會有意思

佢會唔會有咩顧慮?
定你覺得純粹見你係身邊陪佢就夠
而唔想/唔需要對你有任何承諾呢？
佢係點縮呢？耍太極?
既然如果你開曬口都仲仍然咁落去既話
除左離開都冇其他辦法

其實你覺得好多野傾係純粹大家返工悶有個吹水對象，定係你感覺到對你有意思呢？

你心目中收兵定義係咩？
我自己覺得係故意令你鍾意佢
令佢自己有著數
例如生活上，金錢上等等
你認為自己呢方面有冇損失?

收兵咪啫係洗你錢硬係比你覺得有機會但其實唔係鍾意你而且係咁拖住你比你覺得有機會
So far未洗過錢係佢身上
其他損失都冇乜
要講既可能就係番工同佢傾計傾到比人輕輕話左兩句
但都唔係咩損失

ok
咁你地除左返工外
其他時間有冇交流?
有冇互相了解對方背景，甚至deep talk之類?最重要既係，你覺得有冇曖昧過?

你地呢個狀態維持左幾耐?
而你每次開口提時佢態度係咪都係好差?
其實除左呢種之外
你有冇去了解下佢既背景
睇下搵唔搵到佢咁既原因?
係生活或工作上唔穩定?家庭問題?
定係曾經有過一段唔開心既感情往事?
如果以上都係否定既話
咁你諗下可以點走落去啦！

好似有影響 因為藥理係調節淋巴系統

咁你而家生活上好過之前嗎？
好耐冇同你傾計
我仲記得當時你話個醫生好似收受利益之類
最後發展成點?

咁佢有冇提過多d果陣既事?
你有冇因此而關心過?
定只係一直要佢俾承諾你呢？

如果有"係咁宜"既話
就慢慢加大力度啦！
我諗佢追問都係試探你
咁當然唔係叫你承認啦！
但口頭唔承認，唔代表行為上唔繼續嘛係咪?
你呢個情況慢慢煲下水溫先
因為呢刻考慮一唔一齊都係言之尚早

做好自己呢樣就一定架啦！

不過你講開出賣身體方面
而家世代真係人慾橫流
可能真係為錢，為寂寞，為剌激也好
而家既人好多都唔明自愛既意義同重要性
所以愛情呢樣野作為生活上既調劑當然係好
但若然因為各種原因而刻意追求
反而會吃力不討好

關心下啦！
因為既然你都已經打開口牌
咁不如直接了當問佢唔俾commitment你係咪有陰影
俾佢知道你係關心而唔係俾壓力佢
呢個係最重要

打開口牌

如果佢已經講過話係
但到而家都冇表示仍然原地踏步既話
我諗你需要搵方法俾佢知你唔會無了期咁等啦！

傻啦！如果你地基礎打得唔好唔穩定
就算俾你快攻左又點?
咪一樣可以帽
到時就算你點企係道德高地批判佢都冇用

你都開過啦！
仲表埋左老母白

雖然未必每對都未必相同
但我回歸以黎發現最多case既共通點係
女方一直係男方身邊
但卻得不到名份及承認
令我開始諗既係而家呢個時代一個commitment係咪真係咁千斤重，咁壓力重大?令到好多一對或準一對唔能夠跨出呢步呢？
當然我明白衰d咁諗可以話進可攻退可守
有情侶既現實而唔需要負上做情侶既責任
但咁樣係咪真係好呢？
當一方忍痛止蝕離場後
另一方又會唔會悔恨一直做少呢步而進成咁既局面?
情人節都快到啦！
我都由衷咁希望係post出現過既你地可以有一個甜蜜既佳節
就當係我闊別歸來帶俾大家既祝福

(諗起舊系列1001既祝福，唔知曾經係昔日出現過既你地有冇印象呢？ )

岩啦！等你好消息

人就係咁
好多時會墜入左習慣性既舒適圈裡面而不能自拔
最慘就係好多野明知唔可以唔應該做
但習慣性總係會驅使到你繼續係裡面打轉
呢點我好明白
所以你就算點同自己講係假都好
都會同自己講假都好過冇

我諗呢點就係大家心裡面既寫照

都係冇告 告唔成

仲有家暴 我爸因為我畢業出去做野
佢拎綜援怕收租而打我
仲要聽垃圾親戚講 打女人

絲打hughug

都係身邊咁耐啦！
神條毛咩

嘩，原來咁多問題
真係搵到錢快d搬啦！

打女人
畢業唔出去做嘢，唔通一齊食老綜過世
每個人都有自己嘅生活，點解要干涉其他人
對唔住都要講句不思進取剩係識打人鬧人嘅廢老趁地淋

我覺得係呀 我唔通讀禁多書走去拎綜援咩？
都係等到我嚴重病情至好考慮啦！
佢為錢親情唔顧嫁！

咁你有冇約過第二日?

廢老眼中只得錢
你一日仲同佢生活都有排你受

醫德有虧

咁要搵食就係咁架啦！
不過佢唔向你提議返第日就真係

想走已經 已經打兩次
驗埋傷 有張紀錄好啲

最慘就真係咁樣
咁真係好易令人沉淪

咁又係呀！有乜事真係爭好遠

多謝紫巴關心
唯有見步行步

得閒多d搵我傾計啦！
真係好耐啦！
估唔到你而家屋企都仲係咁

就算佢無其他target都一樣痛
因為你知道一切隨時都可以消失

所以你就要俾自己有個限期要抽身啦！
既然佢都唔肯俾個名份你
你都冇必要一直等佢點頭

係，當人生經歷多左
真係好多野都會睇到好淡
真係既來之，則安之
冇錯人生係需要計劃
但好多時既係計劃往往趕不上變化

我都覺，好似大安旨意咁
覺得同你交帶左聲要返工就算
不過睇下星期約左出黎再算

sad but true
真係好虛幻
所以唯有捉緊眼前既一切
就算點痛都要忍落黎

講埋俾你聽有咩做啦喎
咁都叫唔係唔得閒?
駛唔駛跟蹤埋睇下有冇老吹呀？

唔好咁多疑啦 咁落去自己辛苦

其實你究竟唔捨得咩呢？
同佢既生活片斷?過去回憶?
定仲有乜呢？
我明好多事都係一齊經歷過所以刻骨銘心
但你可以同佢一齊經歷
都未必唔可以同其他人嘛
放開自己，俾機會自己同人地啦！

大方少少,叫佢得閒就搵你啦
有時就算明知佢係咁都要扮大方架啦
否則你俾佢印象仲衰

其實咁多野加埋,佢都已經暗示緊你放棄咁制,
咁當然如果你唔想既就只有等啦

無人

表左白，佢話要d時間認真考慮，咁呢段時間我應該消失幾日定好似平時咁揾佢chat ?

照平時咁得啦！如果你突然間消失既話
佢會覺得你一直以來接近佢係有目的
反而俾左壞印象佢
咁你仲會gg

個男仔之前教過我幾次功課, 諗住報答返佢, 但佢話冇乜所謂,幫到就幫, 今次佢又幫我, 我可以點做? 想請佢食飯,但會唔會好出面?

請係正常bor 我男女如果有幫我都請

鍾意左個有男友嘅女仔 咁大個人真係未試過 唔想派帽，做住朋友算

有幾出面?
禮貌上道謝咋喎
你會唔會多心左?

咁幾好啦！
費事背負d唔好既名聲就唔好啦！

如果冇做過咩就請就明顯啲

咁應該等佢主動派成績表, 定過多一兩個星期再問下佢?

我就咁睇嘅，人哋都講咗嗰幾日忙咩咁你信人一次囉，畀少少信任人哋好嗎？

過多一兩個星期，你到時搵d有趣既野先
懶係同佢分享咁啦！
切忌問長問知噓寒問暖咁
懶願經意得架啦！

錯字，係懶不經意先岩

係咪唔好chur 佢就OK?

你都唔鍾意俾人chur啦係咪?
尤其是佢仲咁忙
你再chur既話block柒你都似

vinc.

依個感覺真係幾惡頂 好難得先遇到個性格幾夾嘅女仔
唯有繼續努力改善自己+識其他女仔黎忘記佢

對，你咁諗就岩啦！
天涯何處無芳草呢？
有吸引力，自然有人埋身對嗎？

紫巴，我依幾個月已經放棄左識新異性朋友，因為我開始好迷茫，唔知自己想點。我一直覺到自己想拍拖，但係d女就吊高黎賣，所以一路都無女朋友。後來真係有機會啦，有女人肯陪自己去旅行，兩個人一間房，重要肯一齊沖涼，我竟然縮沙無發展落去。

有個問題想問你好耐
因為以你情況黎講
無可避免會有個迷思
究竟d女係鍾意你個人定係你副身家呢？
你覺得吊高黎賣
係咪你搵親都高質，唔愁冇人溝
定係你擺明態度自己想溝女呢？
如果係後者既話你可能會不自覺咁有意無意show自己條件出黎
咁自然吸引到既都係拜金果d
但另一方面你又想真正搵個真係鍾意你個人想同你一同經歷人生，而唔係只係吃喝玩樂
咁當然唔係叫你做戲咁扮窮溝女
但其實我覺得你既態度可以著重係其他方面
例如溝通技巧，對異性對人生既閱歷方面吸引人埋身
咁或者可以減低你個迷思

諗下同d 你所講吊高黎賣ge女 相處係咪你係奴才 人地點你做咩你就做咩
人地挑戰下你就死晒狗咁 最後一定唔洗諗你啦
自己要set番d原則 底線 好多男人都無

第二個 人地俾晒暗示你你都唔識做
我係條女 都會諗 嘩 好撚廢 咁撚蠢
唔通你要人同你講 我地可以上床啦 除褲插我啦咁

表白最on9 你表得白就姐係接受定失敗
佢話要時間認真考慮 其實已經拒絕咗你
唔好咁天真 佢係講緊以後仲見唔見你好
打定輸數吧

我覺得我要求太高 好多女仔都唔係好啱我。。。但係我覺得寧缺勿濫

你不如諗下自己想識一個點既女仔
想開展一段點既關係先啦！
與其話自己要求高
相對地你自己又能否滿足到人地到你既要求先

依單我講比fd聽,個個都話我仆街。嗰次詳細情況是咁的，我係某group識左個網友，咁我覺得岩傾，可發展，食左幾次飯，去過我屋企打過幾次機，我就邀請佢同我去旅行。去到旅行，頭一日已經可以攬住腰行，拍下屁股無乍型。到左最後一晚，我訓係床到睇緊電影，佢話佢去沖涼，我好順口話一齊沖，佢竟然答好！！！但係我聽完完全無反應，繼續訓係到睇電影，佢過左幾秒就自己走去沖涼。到佢沖完涼，大家都無咩野交流就各做各訓。之後返到香港，因為小小野嘈完，跟住大家就再無聯絡。

我之後諗返轉頭，我肯定條女應該鍾意我，而佢平時同我出街既行為唔會燒我d錢，點解我會唔試下同佢拍拖？後來我諗通左，因為我怕拍完散嗰種內疚感，我唔想令人失望。之後我再諗返之前，我追女仔鍾意表白，覺得ok就一齊，唔得就byebye。其實我係想對方拒絕，咁就唔洗開始。反而上年mk妹係意大利應承左試下一齊，我反而有種唔想既感覺。當佢返到香港唔搵我，我搵左佢兩次唔肯出街，我無失望，無嬲，反而重有種安落既感覺

其實我反省完，我覺得d女唔係真係吊高賣，只係我唔想開始，我創造左個理由黎ko佢地。至於沖涼依單，我事後覺得基於禮貌都應該要上

好簡單一句
你想對方拒絕就唔駛開始
咁點解你唔一直keep住一種有交往但唔需要承諾既曖昧關係呢？
就算同時同多個都無妨
咁咪唔駛開始，又無需要結束囉
男女關係唔一定要一齊有名份先得架係咪?

真係唔諗過，順其自然會唔會好d？

我覺得我最大問題係同新朋友要d時間去熟先多野講，一開始淨係講d表面嘢好快會deadair 但係熟左就會放好多

因為你話要求高嘛
咁每次順其自然落黎
到最後達唔到你要求既話
咁唔係會浪費時間咩？
所以我先咁建議你
否則既話其實順其自然係幾好既一回事

哪有女

咁你打算點擴闊圈子

依家我都開始向依個方向行緊。得閒同唔同既女出下街，旅下行其實幾開心。唔開始就唔使驚有責任。

咁先係架嘛
駛乜咁愁呢？

hello

師兄講得啱，其實我心裡都慢慢知我鍾意邊類嘅女仔
我以前十幾二十歲果陣溝女都係靠討好d女仔 所以無次得
依家轉左心態，由朋友做起先
好好享受同人出街吹水玩嘅時間
如果真係有緣同啱對方，就會自然起埋一齊

咁先係架嘛
雖然話唔相處過唔知有冇feel,夾唔夾
但慢慢過程你一定會知
既然咁既話就唔好浪費時間
而且唔夾既都可以保持住朋友關係
對增加圈子同搵到啱既對象亦都好大幫助

係，不過有d港女真係好煩 煩到連朋友都唔太想同佢做

呢層當然，朋友當然要篩選過啦！
嚴重公主病同自我中心果類
俾我都會自動彈開

師兄要keep住做依個系列
有時溝女有d嘢唔可以同現實朋友講，好多人都守唔住秘密

有你地既支持
我會繼續既
不過有時冇人入黎都會好心灰

其實我原先都唔知有依個post （無去開感情台），係見到個post係熱門就入黎睇下，咁啱自己又又感情煩惱

多謝你支持先
如果有心追既話
本系列第一階段係舊登有36個Post
有時間可以追下

唔係得31個炸咩

我俾你係第31姐，仲有五個架嘛

港女老婆單嘢真係

睇左頭果兩個post，覺得依句最精警：

溝女係要吸引個女仔鍾意最自然嘅你
唔係話佢知你鍾意佢求你接納我
（紅字我加嘅）

36個真係有排追

慢慢啦你

靜過撚

其實我有無miss左d重點
舊登d post好似黎黎去去都係叫巴打自信d，充實下生活，正正常常咁同人交流

其實咁樣仲唔夠咩？
當然唔知你有冇遺漏啦！
就係唔好一識到女仔就諗點去追
反而多d從朋友角度去了解佢地既思想同生活，到真係有對象時就可以收到知己知彼之效

係，睇左依本嘢：
都有講由朋友做起先真係最好嘅開始

依本嘢唔好咩，係舊登睇到

唔係唔好
係要活學活用

好，行動最實際

樓主好耐無見

嘩，原來係你
別來無恙嗎？

屠鳩你巴打, 可能真係好似你咁講, 因為表左白成個幾星期,佢都冇再提個晚既事

我之所以覺得有希望, 係因為個晚表完之後, 佢話佢其實都有好感, 但覺得大家未夠了解, 然後我就坐低傾左好多, 佢講左好多秘密我知, 我好清楚個晚我地係spoke heart to heart

點都好, 過多兩日我會逼佢表態, 俾個清清楚楚既答覆我, 唔好咁扮發生過等我自己無癮, 反正佢拒絕既話我都冇諗住再同佢有聯絡

明明係輕白

咁祝你成功

畢左業
搵到工
去左好幾次旅行
總算放下左個ex
不過就未有新目標

咁咪幾好
唔駛咁執著
諗返以前你果種耿耿於懷
好似唔係好耐之前既事咁

過左一年幾了
多謝你記得我

好難唔記得
因為你既故事對我黎講都幾印象深刻下

點解你唔講下自己生活，睇下有咩有趣野佢會係有興趣呢？

叫春唔該趁地淋

咁點解你唔識從佢介紹裡面問多d既
例如套野講乜，邊間戲院上
就住佢既答案再傾呢？
例如佢話間戲院係油尖區為例
你可以講下附近有d乜
話自己幾時去過問佢有冇興趣反介紹俾佢都得啦！
捉到鹿都唔識脫角既

嘩，你呢個case真係正宗表你老母白既典範喎
你自己決堤咁壓唔住
咁同朋友宣泄好正常同正路
而家唔係話你拆散人
而係當對方知道左你認為對佢會幾大衝擊呢？
如果佢同自己另一半講
你認為個男既會點反應?
我明有時真係愛在心裡口難開
但若果你真係鍾意佢既話
就請唔好講出黎，因為咁會有可能影響佢同另一半既關係
同埋你講左就會變左被佔有欲蓋過自己理性，就已經變質鳥

介紹得你睇一套戲已經大把野講啦

問題係我不斷搵野講 踢兩腳先郁好細步
同埋佢覆嘅都好死 好快話題終結
大家都毒撚唔識搵野講 佢以前講過話好怕煩到人

佢喺朋友gp 我地可以一齊搭嘴講好多野
但同佢私下傾 除咗心事就剩係得時事新聞個啲

咁如果係咁既話你就要更加要lead住個話題做主導角色啦！
有種女仔係鍾意聆聽
唔多發表意見
又或者就算有反應都唔會好大咁
所以如果你同佢都係唔識搵話題既話真係會好易dead air
久而久之，你懂的

除左心事外
八卦野吃喝玩樂既都冇咩？

如果係咁既話
盡量避免講呢種話題
免得你不是味兒

就係紅字咁樣

打機算唔算 但成日話一齊玩
到搵佢又已讀不回 一係就話下次

咁真係好難搞
試下搵多d人練習下溝通
再將自己既心得得著拎黎同佢溝通上面
睇下可唔可以改善到啦！

唉！
咁真係好辛苦

紫巴介唔介意tg小弟 追緊個女仔想搵個人分享下比下意見 thx

我聽日下午搵你

鞭屍佬蛇王

由第一個po追到依家
睇埋成真啲理論 好實用

咁你有冇戰績包膠先

掛住追Caca單嘢

表你老母白咩？

白你老母表咩

巴打係我 等我入黎報告下先
我係之前同個男仔日日傾又冇進展個女仔
呢排我地一個星期都會見一 兩次
有時佢黎搵我 有時我搵下佢
都幾開心既 但都係簡簡單單食餐飯
我都唔知有咩可以做啊
好驚繼續咁樣佢就會對我淡了

趁呢段日子,上網又好,睇雜誌又好,睇下有咩有趣既活動約下佢,睇下佢有無興趣啦
(而家就過年同情人節,各大商場會有呢D活動,想特色D既就去下主題公園又好,叫佢陪你遊下電車河,上下山頂之類都可以,做下功課啦)

想當年我都有入呢個post吹水 不過個陣開係高登
仲記得個陣有曖味對象 但最後都唔成事
睇番個時既留言都係種回憶

見到d巴打溝女驚呢樣驚果樣
其實溝女驚咁多做乜 得就得唔得就咪算數囉
溝唔到最多咪無朋友做 so what?
feel到條女有d意思就放膽去馬啦
但衰左切記做兵！！我諗得少部分女仔可以靠感動而追到

至於絲打 由於我保守派 我就未主動溝過仔
曾經以為會一齊既 最後唔知點解都不了了之左
所以如果feel到對方冇意思就算啦 無謂糾纏
老土d講 呢個唔得總會有下一個出現 而且會更好
之後我都遇到宜家既男朋友 仲拍得好開心
女人都係搵個愛你多過你愛佢既人會開心好多

你可唔可以講我知你舊登留言時係咩名呢？

新生活開始 舊野由佢過去

車!你睇舊留言有回憶
但又唔俾我擁有你既回憶
咁孤寒架你

表咗白 衰咗
跟住都keep住chat
都仲有keep住出街食飯睇戲
甚至出街攬住佢行
有種想斷咗佢既想法
應唔應該再問多次

問乜春姐?
你表白即係迫佢選擇
但而家佢唔選擇
用行動回應你同你曖昧
俾機會你升溫
咪撚咁不解溫柔啦屌
未夠水溫你格硬要個名份都冇用啦！
正如有巴打講
你煲一煲水，未夠水滾你就格硬熄火去飲
你最多都係肚屙
但經營關係你未夠水溫就格硬黎
唔避你都算執到啦！
仲問多次咁笨柒既?
對方口講應唔應承唔係重點
重點係對方既行為同做法
唔係咩叫啊裡說不，.........

感情呢家野好多都係盡在不言中
乜都問清問楚就會煞風景
你當返學聽書咩？

binccccccc

我有啊 成日都會cap低邊度想去想食 佢都話放假陪我

咁咪係囉！
趁佢放假陪你時悉心打扮下
你自己到時搵機會俾d暗示佢
例如問佢好唔好玩，開唔開心之類
如果佢答案係肯定既
你可以進一步暗示問佢想唔想以後成日都咁開心
佢應該會懂的
爭在係佢點回應你
咁你到時就要見招拆招啦！

宜家既感覺係開始降緊温
以前佢都會9up下
宜家開始好少野講
有d想斷咗佢

咁你有冇了解下點解會咁呢？

🤷🏻‍♀️

好唔好主動約佢情人節？

當然可以啦！
不過你真係諗好去邊同點過先
盡量輕鬆氣氛就得
先可以有個難忘既約會

某部分原因係我身上既
主動得多都開始攰
開始少咗好似以前咁主動搵佢
好似係到試緊佢咁

即係佢慣左一直係你主動啦?
我想問之前一直都係你搵佢?
表白前後都係?
講真你地既相處係點?
唔係講咩拖手攬腰果d
我指你地思想上既交流
例如性格，處事同對事物既睇法咁
盡量講多d

其實之前大家都會主動搵大家既
平時都係9 up下 講下自己返工d野呀 做咗d乜柒事呀 見到d乜都會share下
但係出街既時候就真係少野講 有問過佢會唔會同我出街好悶
咁佢都冇直接答我既 話 咁同唔同人相處都唔同嫁嗎 咁樣
之前試過一次乜都唔講想直接斷咗佢既
但佢過幾日都會主動咁搵話題同我9 up
表白前後佢既態度或者行為呢 好似冇乜變過咁

如果係咁你主動返多少少
等佢覺得你唔會係試緊佢
睇下佢係咪仲咁冷淡先
如果係既話嘗試了解下佢生活上既野
有咩煩緊或面對緊
試下俾意見或安慰下佢先
睇下效果點啦

其實諗起都覺幾on9
同時其實都反思自己都有做得唔夠好既地方
做人太好真係好難拍拖

咁要睇你好既定義係乜啦
好似湊細路咁,你乜都幫佢做晒,呵護備至
乜都攬晒上身既話
表面上係好愛佢
但其實係溺愛
所以呢種好唔係人人受落
相反若果另有異性大胆妄為
乜都俾機會佢闖,佢試既話
就一定可以係佢心目中留有回憶
咁想唔見異思遷就難
你就只有企埋一邊(就算俾你企係道德高地又點 )
大呼自己係好人無好報
徒呼奈何

早排識左個女仔，見過一次面，嗰次算多偈傾，但係之後(其實第一次見面之前都係)wtsapp成日講講下dead左 (有時唔知點覆佢好)。不過我約佢第二次見面佢又好快話ok，咁即係點

利申：之前淨係睇過google個FAQ, 無追開post

有乜即係點?
咁有時有d話題對方無興趣/接唔到/唔知點覆....乜都有可能
但唔代表抗拒你個人
所以你約佢對方有時間都會應約

就係咁簡單

又蛇王

我自己黎啦！
binc

推

其實唔知大家點諗
有時同對象出街
我覺得唔洗plan定 咁反而仲好
鳩行下公園 同人傾多d野
好過出街做任務咁
食完呢間餐廳 之後就要去邊去邊咁
有時周圍亂咁行傾下計先增進到感情

睇人同埋睇下佢地既水溫去到邊度而定啦！好難話好定唔好，係睇啱邊類人姐

你同佢既故事係點
睇下可以點幫你

不如你留俾我
我無意在此公開
sor

夜少少搵你

OK 我轉頭都要出去

case study

請用chrome開啟

一齊真係唔洗表白
自然啲咁拖佢隻手就一齊左
當然前提係佢都對你有好感又肯同你兩個人出街

所以我咁既標題就係儆醒大家
你睇下出面有個post話whatsapp表白
有幾咁肉酸

不過就唔好亂咁試
建議睇定啲先
同人唔熟又懶係親密接觸就byebye 得
唔好幻想人地係口嫌體直

俾著我係女仔，就算本身有好感，都即刻變到冇哂好感

呢樣真
人地唔鍾意你你點送咩都冇用
遇著d貪心既一句唔該當你水魚你喊都無謂

呢個一定啦！
咁冇膽既男仔第日同得你一齊真係湊細佬咁湊

朋友介紹咗個女仔我識，識咗4個幾月。朋友話呢個女仔a0，性格有一點宅(我覺得)，唔鐘意出街，鐘意係屋企hea同打機。
呢4個月我哋每日都有keep住whatsapp，但講嘅嘢都係閒話家常。1至2個星期我就會約佢一次食飯出街，除咗有次病咗佢次次都有出，但佢就從無主動約過我。 但係去完街佢會俾我送佢返屋企，去到樓下佢又會陪我等車送我走。
我本身都幾宅，一開始都係佢帶話題。佢話有廿幾年嘅人生可以慢慢講。最近我都多咗嘢講，感覺多咗互動。
一直我都感覺若即若離，朋友就話異性呢講我已經係佢最熟，講得最多嘢。有次我忍唔住問個女仔，佢其實鐘意啲咩類型嘅男仔，佢就反問我係咪好無安全感
早一個月，朋友先send咗張whatsapp cap圖，個女仔同朋友講識得3個月太短，一齊太快。但朋友最近叫我唔好拖咁耐，我是否要出手了？

佢就反問我係咪好無安全感

其實佢咁問得你，個心都已經屬意左你啦！ 之後佢同朋友講三個月太短，我都明佢因為未拍過拖所以抱觀望態度。所以你問我係咪要出手?我答你既當然係要，就係想方法俾佢知你係認真唔係玩玩下，同埋要keep住行動俾佢知道你係值得令佢對你付託感情，多了解佢既想法，生活，做一個除左情人外，亦可以俾個膊頭佢依靠既角色，假以時日佢既生活離唔開你後，自然你想甩身都難

嗯，佢而家都會同我講吓佢生活上嘅事，小至電腦出問題，到佢公司、屋企嘅事都有講。我會再繼續努力！
btw，如果唔係以前睇過巴打啲post，以前嘅我應該早兩個月就會忍唔住自殺式表白

咁到時就真係表你老母白啦！
BTW,到夠水溫既時候你係會感覺到的

我會努力
成功之日一定上嚟報喜

我等你架，唔好走數呀！

你覺得邊方面襯唔起佢呢？
既然佢肯接受你同你一齊
佢知唔知你有咁既諗法?
我相信佢揀得你應該係對你有感覺
而唔係你條件比人好
如果你因為有條件好既人追佢而想分手既話，咁你咪即係當佢係睇條件既人?
你將佢置於何地呢？
我明你或者冇咁既諗法
但你潛意識已經將自己同佢物化左
我覺得呢個係你要反思下既地方
而且我都明你咁既諗法
你不妨可以話佢知
等佢知道你對段關係不安
可能因為咁佢知你諗法而將狂蜂浪蝶拒諸門外，亦係增加你地既感情深厚度既好方法黎

既然你知自己識野唔多唔叻既話
咁就充實自己增加內涵啦！
活到老學到老嘛
與其拎時間自怨自艾覺得自己襯唔起人
點解唔諗方法令自己襯得起呢？
唔怪得話你似細路啦！
佢都講到明話鍾意你就鍾意你冇原因
既然你覺得佢值得更好
咁點解唔將自己變得更好
而要將佢推向別人懷抱呢？
更何況佢唔係自願，何苦要咁呢？

你自己咁自卑佢都對你不離不棄
你應該感恩先係
而唔係將自己既負能量加諸佢身上
要佢替你擔心囉

朋友介紹左一個女仔比我識
食過兩次飯，但係兩次都係有我地個共同朋友係度
個女仔又怕怕地醜，同我地個共同朋友講野多
我估我都係繼續努力同佢做朋友先
第一次靠friend 介紹女比我識，感覺好怪

有冇咁值得怪呢？
擴闊圈子就係咁架嘛
你唔踏出呢步
難道一直係舒適圈裡面唔走出來嗎？

#metoo

除左讀書賺錢呢d咁功利既野之外
培養個人興趣，喜好，或者良好既溝通技巧
一樣係無價既
唔好將自己眼光只投向世俗既價值觀好嗎？咩叫天生我材呢？

你都好難搞喎ching
因為你自己表完老母白之後佢都咁詳細分析同剖白自己既心聲你知，應該短期內冇乜可能有你既效果啦！ 需知道感情感覺係黎自剎那間既被吸引，正如你迷上一種嗜好一樣，係無原因無來由解釋唔到既，而唔係正如你講開既底牌然後逐點開解解釋你知呢種
唯今至計既然佢已經講到明當你好朋友，你就只好收埋係心，繼續做好你既好朋友角色先啦！需知佢而家呢刻雖然只埋首學業同家庭，但難免日後思想同諗法有變，而你呢段過程當然唔會只係叫你等待，你繼續有你既生日，社交，照正常識朋友，無論同性同異性都係，期望你未來日子既改變令佢對你既印象煥然一新，開始被你吸引，而你既世界都唔好只係得佢，咁先係增加你係佢心目中既吸引力既做法，但呢段日子請記性絕口唔好再提感情事，因為一次表白佢當你霎時衝動，但如果再提就會變成chur,我諗你應該都明chur既後果會點係咪?

大概要等幾耐再提

好難講啦！但我諗一年半載點都要
如果你唔想被討厭既話

我預左係以年計咁等佢
已經有晒心理準備
不過將所有野話晒比佢知之後
依家自己個內心真係舒服好多
唔使將d野屈住係個心入邊
我好清楚咁將我既心意,我既諗法話晒比佢知
亦同左佢講我會繼續追佢
同埋會等佢覺得可以兩個人一齊
仲好白痴咁問佢會唔會避我,佢答左唔會

你自己乜都講曬，我都冇咩意見可以俾到你啦！
同埋佢都答你唔會避你
你都總算唔會太sad係咪

真係冇想像中咁sad
但感覺依家係唔知點繼續落去好

以不變應萬變
無招勝有招啦
唔需要刻意做D乜
反而自然咁相處仲好

依家應該都只可以咁
其實我心入邊都有個方向
只不過係想上黎叫下春

講多少少你既事黎聽下

既然係咁你就繼續努力啦
有咩得閒上下黎分享

如果依個po仲係度既話
有新進展我會上黎講下

放心
暫時我諗今年內都仲會係度
就算過左你都可以開POST講下,我會留意的

紫巴你好，唔知有無時間睇睇我呢個case呢
我同佢係instagram識，本身都係傾計一日都無十句，
因為佢要返工同返學，相對比較忙。
識左一個月，中途都有出過一次街，整體都唔錯，
話題維繞住大家同旅行。
不過自從出完街之後自己好似上心左
有時見佢無應/隔一日先會有d sad。
唔知係咪個時表現得唔太好，因為我個陣拎紙巾比佢時撕開左一半先比佢，事後都有講sorry因爲平時慣左咁做
現在就一日都十句以下，有時仲要隔日先覆
紫巴想知你點睇？
我比左期限自己，半年時間希望可以吸引到佢，可以同佢有更進一步，不過好多朋友覺得我今次係無可能。

現在就一日都十句以下，有時仲要隔日先覆

你知唔知佢忙緊乜野,又或者生活圈子係點呢?
我覺得如果剩係紙巾呢一PART未必會即時令佢扣你分
但都要睇佢係一個點既人先得
所以你要做既除左多表現自己令自己更吸引佢注意外
你都要多點了解下佢生活
不過既然佢又要返工同返學
真係會少好多時間
少覆係正常既
如果咁你可以試下用佢感興趣既野黎開話題搵佢
期望可以引佢講多少少自己既野
再諗點入手啦

開po就應該唔會
比現實fd追擊緊我
有人知我連登名

咁你仲唔改第個名
係喎，原來你個名係咁意思

個number一樣架
改左名都冇用

我當然知啦！
開過個新ac囉唯有

我之前用學校email黎開
唔知仲有咩方法開到acc

唔知
我都想有人話我知

多謝你覆我先
我唔知可以做咩黎表現自己，但會間中做下運動睇下書，但唔想好似咁做作咁比佢知。
佢今年year 2 ，忙功課又要考試，空閒時都會返工，而且唔可以拎電話出黎。
有時我想把握呢十句黎打開佢既興趣
但奈何我個腦塞哂，唔知可以講咩或做咩知道佢既興趣係咩
望紫巴比多少少意見 謝謝

其實真係好難
因為就算到最後你可以同佢一齊佢既時間都已經俾學業同工作佔據曬，根本唔會分配到幾多時間俾你，就算分配到都會有各式各樣令佢需要處理既野，而你會覺得好無癮
好啦！既然佢拎唔到電話出黎，咁就唔好係度入手啦！你不如試下約下佢出黎當面相處仲好啦！我都有呢種朋友，又係永遠都隔一兩日先覆你，因為呢種人實在太忙，但約左出黎後就可以天南地北咁無所不談
一係你可以造作少少搵次機會同佢講你將會去開佢工作或學校果頭，希望佢有時間出黎食下飯傾下計啦！有時timing既野就係咁，可能如果你早多幾年或遲多幾年先識佢佢一切穩定左冇而家咁分身不暇唔奇

其實好驚佢地會睇到依個po
比佢地追擊真係好老尷

平安夜個日同個女仔開始左
我地相差差唔多十二年
佢鍾意左我三四個月 我一路都因為年齡問題唔敢對佢有表示 最後見佢幾好先試下發展
依家熱戀期 大家都好愛大家 但依家有十日無見啦
因為佢流感.病左好耐

係度只係想留低我對佢既思念

明白，本身我地約左前日去玩，
但佢前一日突然病左，所以取消了。
現在打算等佢好返，過多幾日再試下約佢出黎
希望到時會成功啦

咁你不如求下佢地手下留情啦！
就算睇到都唔好周圍唱是常識吧！

加油
陪佢多d
盡量俾佢多點細心同呵護啦！
BTW,你同佢咪同一生肖
可以講下你地幾大嗎？

好，等你報告啦！
我都想你有好消息

佢年頭生日 所以佢屬蛇 我屬馬
細心同呵護我做足既 不過始終未拍得耐 好多野都有制肘
佢病左都照顧唔到佢

有一個成人唱比其他人知

巴打今年40佢28?
斷估唔會你28佢16卦
如果係既話太細個可能屋企都會家教比較嚴，不過雖然你唔可以係身邊照顧佢，但你都可以多點send messages俾佢講下體貼話一樣會好窩心，亦係可以增進你地既感情，BTW,加油

屌，威迫利誘叫佢收口啦！
唔係你就真係有撚排煩

真係想開個新ac算

如果可以既就開啦！

27+16

明白，既然咁盡你可以做既盡量令佢感受到你既愛意啦！

另外想請教一樣野
除非自己放棄或另一方表明好討厭你/唔鍾意你
否則都唔好放棄，相信自己一定能同佢一齊
然後就用呢個心態令自己變得更好更強
咁既心態岩唔岩

你鍾意佢係你既權利
相反地佢唔鍾意你亦係佢權利
只要你唔做令到佢困擾既事就得
而你要令自己變得更強更好既心態就幾時都要架啦！
但當然如果你係大前題唔令大家唔開心既情況下你作為自強既動力又何妨呢？

第一次要靠朋友識女，唔係好習慣
通常我都係係現實生活同人傾一排先whatsapp 人
但係依家唔係成日都見到個女仔，係一個星期同個共同朋友食飯先見到
唯有慢慢黎，同個女仔傾多d計先whatsapp 佢

你可以三個人食飯時多點表現自己
甚至反客為主主動聊佢多點傾計
等佢了解你更多嘛

鞭

有冇得tg

你留俾我咪有囉！

聽日有時間搵你

女仔怕醜有d難搞

講多d,你地既故事係點?

咁慢慢黎啦！總有機會既

好簡單
講左出黎會令人思考
又或者有實際建議
又或者可增進知識
總之唔會講左出黎唔會令人覺得無聊同白癡既野就係

Still alone

究竟呢幾個月發生過咩事
會對你慢慢冷淡呢？
你試下回想下
等我幫你分析

嘗試放開下自己，唔好成日心理作用啦！
好多時都係你自己心魔黎架咋

想問如果個女仔話"xxx isn't my boyfriend but we are speaking" 係點解？

有冇上文下理
就咁一句真係唔知講乜
無謂曲解啦！

曖昧未？

點樣先可以放開?

首先成個世界,成個腦唔好只得佢先
然後玩多D活動見識下世界,見多D人,擴闊自己眼光
你個人自然唔會再執著
慢慢個吸引力就會返黎

佢份咩PT黎,返左幾耐,點解會有咁大轉變既??

原來係咁
就算俾你一齊到都會真係會因為少見而難維繫
既然咁樣早點斷都好既

而家每日返學都會見到佢
扮唔識好辛苦 我都想自己快啲放底
但我上晒心

我都知
日見夜見真係好煎熬
但佢都當唔識你咁當你唔存在
你都無謂再留戀啦！
我都知講就易做就難
但當你一直都係咁樣被無視後應該就會慢慢睇化
BTW,加油啦！向前望啦！過去已經唔再屬於你，你再執著都係徒然

其實一直都有keep住有自己既生活

咁就得啦,等日子有功
應該會好快放得低架啦

好長遠
雖然我都叫做有大把時間

我都明
但當你既生活出現左轉機後
慢慢你就唔記得架啦！

係未來會遇到d咩事呢

就係唔知先會精彩
如果未來任何事都知
生活有咩意義??
以前倪匡有本科幻小說就係講當一個人知道未來任何發生既事
你可以想像到果種生不如死
好似已經按照預定劇本咁生活既痛苦嗎??

[url

好，有時間會加

好想既刺激又甜蜜咁同佢過日子

有邊個唔想
但現實永遠都係殘酷
我都想出poor呀

你對你印象同感覺點先?
前面有講
表白係確定關係，唔係建立關係喎
莫非你又想表你老母白?

你都出唔到咩

係poor
唔係pool

一世呀

出poo

譬如講生活知識
你可以講下衣食住行有用既資訊
例如旅行咁，你可以睇熟資料
到真係有用時俾到提議
又或者對方有咩升學就業既想需要意見
你都俾到有用既參考，咁就為之有營養
而唔是無厘頭搞笑完一餐根本毫無內容既野
當然以上只是例子

其實有冇方法check fdzone 唔想再浪費時間

同問

叫佢幫你做啲野 睇下肯唔肯

以前都貼過

講真點樣試佢受唔受flirt 唔想普通傾計到完場

你試下講下d曖昧野
例如話掛住佢
又或者朝早叫起身
夜晚叫瞓覺咁
睇下佢反應咪知受唔受囉

咁叫佢起身同訓覺佢咩反應先叫受

同埋聽日佢有野做叫我陪佢比啲意見 算唔算做兵 好難分

屌，邊個叫你咁順攤叫你陪就陪?
你起碼要問下佢陪佢有咩著數先得下嘩
如果你自己狗衝去陪既話就你自願做兵啦！

同樣叫返你啦

其實可能只係佢有禮貌

所以咪話睇下有冇曖昧囉
如果唔係佢只當交差既話當然唔算啦

我個case有少少原因係平時講d野太有營養
有試過講d掛住佢之類既野,但佢個反應係唔受

下?掛住佢呢d叫有營養?
你冇野下嘩?

唔係呀
我意思係試過講掛住佢個d野,佢冇反應
之後冇再講
變左全部野都太有營養
例如講下讀書野

如果唔受就應該唔好講任何野由佢啦！
你仲講讀書野咪戔自己無癮

所以咪比佢fdzone左

屌，俾佢打入朋友區咪識過第個囉
得佢一條女咩？

係

就咁好難知佢諗乜喎
你同佢既性格係點我又唔知
佢屋企環境點我又唔知
佢係咪怕你生保床瞓唔到?
你俾多d你地既背景我啦！
唔係真係舞從猜測

似乎佢都鍾意你喎
不過佢係果種鍾意令你囉囉攣唔知佢諗乜既人
唔會直接同你講鍾意你
只會一直做呢種曖昧行為等你估佢唔到
所以如果一直咁落去你要俾佢知你自己想知道佢當你係咩
如果真係有意思既
就請佢真正地表白承認你係佢女友
否則佢一直咁落去唔嗲唔吊就真係吊住你啦！

靜到

咁你就直接問佢點解要獨處先會咁
問佢點解唔可以有其他人時做
睇佢點答
其實咁已經係間接開口啦！

直到幾時先?

表你老母白咩！！！！
點解人地有男朋友都表白咁撚on9架！！！
食撚左屎呀！！！

你講緊邊個
唔撚係你嘛

咩都唔係已經算好
最慘既係連入左伍都唔知

咁希望你既願望可以成為現實啦！
除左咁我都唔知可以點答你好

就係我 我垃撚圾！！人渣！！

唔怪得你改咁既名啦！
點解會咁架?
你之前唔知佢有仔架咩？

知呀！！係我鍾個頭埋去咋 之前又唔識珍惜

唔識珍惜
你指本身有女朋友

on9

舊登不萬能的悲劇留個靚名
已經有兩年半啦距離我pm巴打你地嗰陣

嘩原來係你
真係好耐冇見啦！
三年都黎緊
你同那個他感情還好嗎？穩定嗎？
講多少少你地情況我知好嗎？

唉！我都明既
呢個正正就係有心人同冇心人既分別
佢只係出於關心，所以對你既反應就覺得好不解
但其實我知道你想同佢講既唔只係呢樣
而你想要既就係正正佢俾唔到

果陣我地兩個都冇拍拖 我地曖味緊
係我拖泥帶水

你點拖泥帶水呀屌
你老味次次留言唧牙膏咁講少少
咁大個人咪撚成個女人咁要人氹啦！
有屁就放曬佢唔該
你成個故事係點我而家仲未知
剩係知你不斷係咁叫春

你係想有人分擔
定只係想'佢'分擔先?
呢個分別係好大

前個排keep住sc草火 又會傾下計 出下街
但對上一次出完之後就開始變左互相sd相睇完又唔覆大家 係咪佢feel到我有野所以縮
依家仲keep住個心但好似已經變左sd相收相

唉！佢又無心裝載，你又內疚
其實你地係可以有火花
不過而家講咩都冇用
因為以你而家咁既狀況就算佢真係俾到你想要既野
你都會懷疑係咪真心有冇做戲或施捨成份
唉！

既然咁就變招玩過第樣啦！
再咁落去你就真係會變成縮縮北行鳥

點變？唔通我斷火？

點變?
唔好send相
用你說話技巧用講故事形式敍述
咁先令佢有更多想像空間咪仲好
下下有圖有真相
咩懸念都冇
女仔最鍾意想像幻想呢方面你都俾唔到係我都唔睬你啦！

真係好不知所措同唔知發生緊咩事

咩不知所惜
點解我聽唔明你講乜既

雖然我唔知你地故事係點
不過你既然咁講
我就送上呢個祝福啦！

試唔試下約佢情人節出街好

你地咩咩溫先

我自己都唔知

我同佢返pt識，一星期見一日左右
2個月前問佢攞到電話就開始同佢傾whatsapp
開頭有話題傾果陣都無咩問題
問過佢感情問題
話佢鍾意男仔做主動同埋如果追佢嘅話要表示多啲
之後我就借啲依問佢如果我鍾意佢佢會點
佢就要我親口同佢講先肯答我，唔會係電話到答我呢條問題
但我自己份人又怕羞，見到面都無問佢
過多排開始無咩話題，我自己又講埋啲無營養話題
搞到佢開始唔知點覆我，之後就斷左聯絡
因為我驚我自己太chur佢
只係返工時間傾一兩句

到近排有野搵佢，又傾返whatsapp
對答都好正常，不過話題完左之後又無野傾了

試唔試下約佢好

你地有冇咩曖昧對話呢？
因為就咁睇你地冇乜水溫
如果果日約既話似會令佢避你喎

其實都無乜
可能我唔夠主動
但我又想試一試佢肯唔肯出
之前佢有講過如果我有地方想去嘅話就搵佢

如果係咁我建議你平日增加下水溫培養感情啦！一黎就呢日既話一定唔會係好事

之前都有出過2次街嘅，都係收工之後一齊食lunch
應該唔會想避我掛

應該搵咩話題同佢傾好
自己個性格又慢熱，成日諗唔到話題

咁好睇你地平時喎
接唔到落去既話你講乜話題都冇用

好想同佢傾多啲計

咁你就諗計啦！
係度叫春幫唔到你架

尋晚俾個唔多熟既同學表左老母白

事源早排我就幫左佢手，借左d野俾佢

佢就想請食飯表達謝意，

我無為意到，以為正常社交黎，

點知食完飯，行左陣街佢就表左白

問可唔可以做佢女朋友，

佢話唔想自己後悔

問可唔可以拖我

我話唔可以

然後佢就搶左我隻手去拖

我未反映得切就已經俾佢拖左一陣

依家諗落，我反應真係好慢

佢依家好似覺得我係佢女朋友咁，但其實唔係

黎緊準備約佢出黎講清講楚，

有無野需要注意？

嘩，竟然係咁
冇咩架啦！真係要講清講楚
要注意既係你態度堅定
唔好動搖
否則唔係氹多你兩野耳仔軟就俾曬錯覺佢
咁你就有排煩啦！

巴打，我哋故事請回帶603樓

見到啦！sorry
唔知點解而家記人名比起兩次年前時第一個系列差好多
可能年紀老左記憶力衰退

好啦！入正題先，我都認同你應該係時候出手啦！過幾日情人節啦！係個浪漫環境氣氛底下真正表白啦！(唔係表老母 )
記住俾承諾佢，睇下佢點答啦！如果佢有疑慮或顧慮既話，記得細心聆聽，用你所能去俾安全感佢啦！

收到

等你好消息，留名等包膠

bjnc.

個女仔俾咩signal先代表我有機會

唔同人唔同性格喎
你不如講下你同佢既故事先啦！

binc
睇個款情人節都未爆post

唉！愛情世界最引人愁緒就係自己有心對方無夢 雖然日日陪伴身旁，關係除左至親外就係對方
奈何你永遠捉唔住佢個心唔知佢諗乜
但呢個系列好多例子話俾我地知
其實好多時往往對方連自己想點都搞唔清楚
更遑論日日係身邊既你呢？

下?
你都中槍

個男仔唔約係情人節出街，係咪收得皮？

利申：曖昧咗五個幾月

佢用咩理由唔約先

係未約

我唔知佢想點，好辛苦，成日心掛掛

咁點解你唔約呢？
其實你同佢關係點?
可以講下你地既關係或故事嗎？

你不如直接問佢點解唔可以講d有營養既野，因為佢成日講無謂野你真係唔知點應佢，不過記住係講笑咁講而唔係放負或者串柒柒啦！等佢自己諗下自己有幾咁願知所謂都好
你麻唔麻煩我唔評論
但既然我講既野你都做足佢都不解溫柔
而你又欲斷難斷
活像受罪但又離不開咁
我就只有繼續做你既樹窿

錯字，係不知所謂

其實都keep住每星期出街，出席過一次佢同啲朋友嘅聚會，我地之前係同事

我唔敢約，我驚係我自作多情

情緒起伏人人都會有，尤其是女仔更甚
但佢唔係日日係你身邊
係好難從你既對話看得出你既心情變化
而且男仔係比較粗枝大葉
就更難有心情同耐性去細味

既然你自己都當係普通日子唔當咩一回事
咁不如既來之則安之
如果有意料之外既咪當係驚喜咪仲好

你唔係話曖昧左幾個月咩？
咁都叫自作多情?

我係咪應該等佢表白定其實佢只係享受曖昧？

呢樣要睇你點俾signal佢而睇佢點回應啦！
如果好似上面個絲打case咁個男方就真係只係享受曖昧啦！
咁就睇你會唔會好似佢咁繼續啦！

太陽底下邊會有咁多新事
愛情故事往往都係差不多

咁你就真係幾戇擦膠

綠帽後 直接同水泡表白 已被bam

之前整過甜品佢食同送喉糖俾佢，咁都唔明，我都冇計

係啊，巴打，你真係明我想我講咩[url]網址[/url]

明我想講咩

點解你俾人綠帽仲要表白?
你個故事係點?

你送時用咩理由籍口
同埋態度點先

我諗住佢唔約，我就唔會再放上心，大家成日見，自己真係好辛苦

有時真係唔可以幫佢諗太多
你都要為自己未來著想嘛

如果有既話仲邊會有我存在呢？

純粹話送咋都唔想揾咁多籍口

咁你唔明又好難怪
冇人係對方肚裡面條蟲嘛

我諗住無啦啦送野佢都會明掛
仲要講到咁白……
我對佢好純粹係因為鐘意佢咋，我無諗咁多

咁你不如試下問佢果日有冇野做
有咩節目，睇佢點答啦！
如果仲係迴避既咪死左條心佢仲好
費事自己傷心

我明啊
其實我去揾佢食 lunch，俾佢啲同事撞到，仲打曬招呼
但係我其實根本冇名冇份

佢係鐘意你啊，不過唔係真係好鐘意你

佢如果答冇，我可以點

其實不如以退為進啦
唔好諗有冇資格照問
如果佢質疑你又或者迴避
你都會知佢心裡面仲猶豫
咁你就離開睇佢會否搵返你
如果搵既你要俾佢知你唔會再被人浪費時間
我諗咁做先迫到佢認真諗

咁你事前諗定想佢陪你去邊
你到時就話既然冇就陪你去邊度邊度
同樣都係睇佢反應而知佢心裡面點諗仲好

其實去邊有咩所謂啊，食m記都得架啦
我已經冇要求

你可以話已經成日俾同事撞到
但佢都冇咩表示
究竟佢想點?
言下之意係佢咁樣唔俾個名份你係對你唔公平
如果聽得出而有所行動當然好
但相反既話就算勉強一齊到會點
我諗你都明啦係咪?

重點唔係去邊
而係有冇心約你係果日
因為果日既意義大家都會懂對嗎？

其實仲有發生咗件事令我好誤會，但係係度講驚俾佢見到

加密得唔得?
再唔係留tg俾我夜少少覆你
因為我都差不多開飯了

其實都可以既
但我唔知佢係邊類人
因為有一種男人真係唔迫係會扮傻到底
如果係呢種就真係要咁做
相反再等多陣係可以的

巴打你得閒就覆，麻煩你

絲打，你有冇俾啲 signal 佢啊？

已經表咗白？

啱啦！俾自己同佢都有一個限期
佢話要時間
點知佢係有咩計劃定只係託詞?
所以一係就詳細講自己計劃
否則就係咁先係咪?

你地傾下先
我夜點回來

我都想知咩計劃，鐘意咪一齊，諗咁多做咩，定係我太天真

可以啊，sis

情人節應該又唔節目了

點解既

想溝果條女未夠水溫 唯有比d耐性

原來係咁，咁你要加把勁啦！

你點呀巴打?
有咩想講

無呀 幫手推下post

多謝你呀
你個名都幾應節
不如直接改做Valentino仲好啦！

因為前者係後者既第3者

你唔係香港?
巴打同個女仔故事係點呢？

咁叫故事
清是否耍我

咪又係連登既公式
留tg囉

唔好笑我啦

讚你喎
唔好咁怕醜啦！

情人節係屋企訓覺呀

你估得你係咁咩？
我咪又係

一齊訓

不了
我唔啱呢味

我都係咁

你都加把勁啦！
睇你地好消息

我都想
仲未知有咩話題同佢傾
好驚佢會對我反感

講返情人節有冇人約佢
chok下佢有冇仔囉

無仔呀
自己情人節又唔敢約佢

試下啦！
話唔定佢會好爽快應約呢！
橫掂你都預左佢唔會答應架啦
如果肯咪當驚喜囉

我沒這塊厚面皮

咩料

"無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮"
人地唔搵我 我都係收收皮算

你係男定女?
點解咁講先?你既故事又係點

我係絲

成年前係學校活動識左個男仔
個陣開始同佢whatsapp
大家都傾得好開心 有單獨出過幾次街
但之後慢慢少左傾計
佢又hea覆左好多

每次諗 唉放棄啦 個陣
出街個感覺又會唔同
例如上次出街我話好凍
佢就除左件外套cum係我膊頭到
雖然係好小事 但我都會心動架明唔明

咁你覺得慢慢hea左既原係咩呢

唔知後日開唔開到新post呢？

我打機識左個女仔同佢一齊做埋情侶 之後就成日同佢傾計wts咁 係對話過程入面 大家都互相了解 好少會冇話題傾.. 我有時都會抽下水同疾下佢.. 而且佢又唔介意 咁之後我有都約佢出嚟睇下戲同行下街
咁我地呢段朋友關係都持續左2年左右..
最近同佢傾計都有flirt佢同講啲曖昧嘅野 佢又冇乜點介意..
就係早幾日約左佢出嚟 我主動拖住佢手 佢又冇fing開... 不過佢個一刻心情好緊張同好驚 冇直接答我這做唔做我女朋友 我都唔知點算

好驚佢已讀不回我

如果真係咁既話
同自己講:夠鐘死心了

即係點?
一開波話做埋情侶
而家話冇應承你做唔做?
是咪語病
係指做埋情侶做既野呢？
如果係咁後日約出黎直接表白啦！
同佢講既然大家關係已經咁樣，都維持左咁耐
叫佢正式做你女朋友啦！
有時女仔怕醜未必會好直接咁答你
你睇佢言行其實係知
同佢講佢唔答實你你就話佢已經係你女朋友啦！如果佢真係抗拒會同你講清楚的
女仔呢d野唔會唔鍾意你而俾你做
除非佢有咩顧慮或疑慮
你就要用方法引導佢講出黎而俾承諾佢啦！OK?

唔好意思 可能我講到1999
情侶嘅意思係指遊戲..
唔該晒你 我知會點做

加油啦你
兩日後等你好消息

今日就靜撚曬

紫巴有冇tg留低

你留俾我我加你咪得囉

點樣問佢14號出唔出街好

直接約佢
你自己事前做定功課有邊度想去先
然後問佢有冇時間陪你去
記住唔係問佢得唔得閒或者想唔想去
係叫佢"陪"你去

唔識放link
@eelric

諗唔到去邊
之前問過佢去唔去維園花市，但佢又話唔去，太多人

去山頂囉
九龍公園囉
唔好咁多人既地方OK?

轉頭搵你
等多陣

直接問佢好怪咁，whatsapp 一個星期無傾過計

咁你想點唔怪呢？
所以咪叫你做定功課搵資料到時陪佢囉

thanks
check tg

唔知尋晚幾個女仔可以約到心目中那位未呢？

都好既
不過如果之後都仲係咁樣唔上唔落既話
你就要有心理準備日後點面對同調整心理啦！

約左個女仔情人節睇戲食飯, 諗住一見面就一野拖落去
洗唔洗買支花扮下野?

睇人既姐
可能佢鍾意鑽戒
咁你係咪買?

巴打，大約聖誕前識左個女仔，之後拎左佢contact後私下whatsapp佢，初頭大家都好好傾咩都講，屋企人呀讀書工作果D都會講下，咁我見佢好似都唔反感喎我都有試過約佢出黎，聖誕約佢話約左fd，之後想約佢睇戲又話已經約左fd睇，雖然我覺得佢冇講大話，只不過我見佢推左幾次都唔夠膽再約了，我同佢個對話基本上keep到宜家都仲未斷，不過已經冇之前回覆得咁快，我係咪可以放棄？應該點做先好？

我覺得佢似係覺得同你單獨出街仲心有疑慮啦！
我建議你繼續升下溫先
得閒做下功課搵d有趣既野引起佢興趣你先好約
譬如講開某套戲好睇
你可以講下演員又或者關於套戲既太趣野等佢有興趣先
就唔好公式咁問幾時得唔得閒啦！
如果佢猶豫既話你大可以叫佢約埋朋友
等佢消除同你第一次出街就單獨既疑慮先啦

唔錯唔錯，睇個款趕得切後日前開新post啦！

都冇咩可以點
既然你都放棄唔強求
只有同自己講乜都既來之則安之啦！

今日充滿負能量 有無人可以開解我

Thanks 我跟你意見試下

等你好消息

發生咩事?除左叫春外無任歡迎

春！

咁鍾意講返去賣春啦屌你

有無巴絲去過中環摩天輪
大時大節去係咪一定要同其他人同一架車廂

你有錢既可以包一個車廂兩個人

今日做野又比師傅吊無得還拖

追緊個女仔 唔留聯絡比我 但又肯比我等佢收工一齊行番去 （我同佢住附近）

今日仲要明明等佢收工一齊走 點知佢走左我都唔知
搞到我搵唔到佢 自己番左屋企

今日全日都好失落

見佢話vip廂得一個 應該一早無左

我以前未易手時去過囉
唔知你講既係咪會咁呢？

你咩事做錯野呢？你做邊行?
點解個女仔咁對你呢？
似係當你係兵多喎

好快聽日又到情人節加農曆年廿九啦！
年紀大既如我呢d當然係準備最後衝刺準備過年同埋預左破財派利是
而年輕既你地如果有另一半既諗住點過，有咩節目呢？又準備好未?
好開心今個post應該可以趕得切今晚爆左，俾我可以係呢個節日度開新post繼續陪伴著大家
我諗起兩年前呢個系列最如日中天既時候當日係舊登既狀況亦係呢個節日左右既日子，唔知而家可否回復當時盛況呢？

轉眼聽日又係一年一次嘅雙13號啦
祝大家同我一樣早啲返屋企
下年可以用返個唔係雙13嘅月曆

I know that feeling, bro

之前係到訴過苦話同個女仔傾計一日無十句
上星期見佢病完好返哂就約左14號出黎玩，佢又肯出，
前幾日上網訂左個手信（麗乾花擺設），打算聽日比佢。
希望聽日成件事愉快啦
毒撚唔敢抱任何希望，但求同佢玩得開心

無錯啦！
唔抱任何寄望先係對自己最好
祝你倆有個愉快既約會

約完記得報告呀！

一定會報告既。
不過話就話唔抱希望
但自己衣著個d就好緊張
呢幾日試下改變髮型都比同事話唔店
但又唔想要以前既髮型

咁你問下佢地點樣先為之掂嘛
唔好有批評冇建議好冇

繼續鞭屍
唔好俾佢停

問左佢14號得唔得，無覆我機，應該都收皮了

good luck

其實我驚到時無咩話題傾

約都約唔到佢

夜少少再問啦！可能忙緊呢係咪?

唔知㗎
如果有心
到時實有野傾嘅

咁你自問唔事前做定功課?
呢樣野邊有得懶架?

其實約到都唔代表咩架喳
都可以當朋友咁出街

一日傾唔長
想知佢身邊事都無從入手
只可以面對面問，再延伸落去

唔知 ，見佢有上過ig，不過都一早預左唔得
依家問左起碼唔洗心掛掛

好過約唔到

你說得對
講到尾都要自己努力
邊個話咩都唔駛做就有收穫?

呢樣一定係架啦！
好多時計劃未必趕得上變化

都對既
有定心理準備唔駛咁愁

但我無諗過佢唔覆我姐

可能未諗到點覆呢
或者未必想出黎
但又唔知點推咪咁囉

3個鐘了，都係無覆我
再搵唔搵佢好

等過左收工時間先再搵啦！
如果都係唔覆
就要打定輸數鳥

[url]

LIHKG @ Android[/url]

新post已開

佢返學㗎，如果再搵都唔知搵佢講咩好

佢又會睇我ig，但又唔覆我whatsapp

算啦！好多人都話約到聽日唔代表乜
話唔定日後會有轉機唔奇呢！

諗唔到點覆或者唔得閒咪放埋一邊
唔出奇既

咁又係😔，佢whatsapp 成日都好冷淡，當面又無咩野

咁咪係囉！咁愁做乜呢？
有情既話日日都係情人節對不對?

覆左我了，佢話佢聽晚有野做

夠鐘死心鳥
其實咁既日子真係太明顯
唔夠水溫真係唔好格硬約

我覺得佢好似未想拍拖咁
次次問佢有野做都係同屋企人
都係同佢熟啲先再算

係
欲速真係會不達
都係慢慢部署下穩陣d

突然想起舊系列1001既祝福
原來已經過去了兩年
時日真係快流逝

姐打羅夫快點來鞭我

原來已經咁快行動

1001